# Java базирани софтуерни системи

# Изработка

Създадено е API, което представлява много проста система за добавяне на: 
Студентски Програми, Студенти и Факултети.

# Използвани Технологии

* Java 15.0.1
* Spring Boot (v2.4.0)
* h2database (in-memory)